% Copyright 2015 by R. Absil
% This file is under GNU GPL v3 or later.

\mode<presentation>

\def\beamer@themeESI@navigation{}

\DeclareOptionBeamer{navigation}[true]{%
  \def\beamer@themeESI@navigation{#1}}

\ProcessOptionsBeamer

\useinnertheme{rectangles}
\usecolortheme{ESI}
\useoutertheme[navigation=\beamer@themeESI@navigation]{ESI}

%Slide table des matières en début de chaque sous-section
\AtBeginSubsection[]
{
  \begin{frame}<beamer>
    \frametitle{Table des matières}
    \tableofcontents[currentsection,currentsubsection]
  \end{frame}
}

\setbeamertemplate{frametitlecontinuation} {\insertcontinuationcount}

\institute[ESI]
{
  \begin{center}
%  \vspace{-0.5cm}
  \normalsize Haute École Bruxelles-Brabant\\
  \small École supérieure d'Informatique\\
%  \vspace{0.5cm}
  \includegraphics[width=2.5cm]{pics/esi.pdf}\\
  \end{center}
}

\beamerboxesdeclarecolorscheme{esi-blue}{esi-blue}{esi-blue}
\beamerboxesdeclarecolorscheme{esi-green}{esi-green}{esi-green}

\let\oldsection\section
\renewcommand{\section}[1]
{
	\oldsection{#1}
	\begin{frame}
	   \begin{beamerboxesrounded}[scheme=esi-blue,shadow=true]{}
	   \begin{center}
	     \LARGE{\textcolor{white}{\textbf{#1}}}
       \end{center}
	   \end{beamerboxesrounded}
	\end{frame}
}

\newcommand{\slidesubsection}[1]{
	\subsection{#1}
	\begin{frame}
	   \begin{beamerboxesrounded}[scheme=esi-blue,shadow=true]{}
	   \begin{center}
	     \LARGE{\textcolor{white}{\textbf{#1}}}
       \end{center}
	   \end{beamerboxesrounded}
	\end{frame}
}

\mode<all>
